林鄭奸計唔可以得逞

777想減低國際對呢件事既關注
知道大家聽到撒回好興奮，所以就係前面加
動議兩個字

佢用語言藝術呃大家 呃全世界
其實佢冇真正回應過五大訴求

呢場仗係需要國際既關注 ，特別係美國
佢出呢招好陰濕
我地要國際文宣 遂一寫出777既大話

香港人呀 唔好咁易比騙子呃啦

推

事出必有因
條例徹回＝當初有錯
即係呢兩三個月嚟嘅混亂都係佢所造成
點補償所有市民同國泰的損失

老實講，我暫時未睇到佢做咗任何一樣嘢

另外所謂嘅徹回，都要睇清楚下個月會議文件仲有冇

會唔會其實係我哋誤解咗

可能佢哋意思係條例已經撤回並將會於明年7月失效

即係得個講字咩都唔使做咩都冇做過一切照舊

Push push push

9月8

未撚撤呀 傻尻 係動議呀
未撚撤呀 傻尻 係動議呀
未撚撤呀 傻尻 係動議呀
未撚撤呀 傻尻 係動議呀
咪燃打飛機啦

五大訴求 缺一不可

大家點睇脫共？

點解要係美國復會之前講
大家有冇諗下

7婆為自己鋪後路咋！唔好中伏

《777終極自救》加兩條友入監狗會「提供建議」，香港人咁都袋住先？

push